係曼谷都見到水箭龜！

哈哈...